食食下加藤屋 有人放催淚彈

今日去長沙灣食嘢 搭枱坐
見到兩個著住校服嘅細路
目測中三中四左右
聽到佢哋屌吉野家已經覺得好神奇

點知講講下突然間講到買文具
又話啲文具百幾蚊 唔捨得買
又偷聽到佢哋講話啲牛鬼蛇神好惡
搞到我食食下飯喺度留馬尿

到底香港做錯啲咩 要班細路咁樣生活
要香港人承受依家呢種局面

最後本來想叫男朋友關心下
始終發惡夢對小朋友心理好大影響
屌 點知我哋銀包得返$150
真係唔好意思 希望你哋夠用

btw下次喺條街度記得唔好咁大聲討論夢境
如果下次撞著係衰人就慘
同埋電話唔夠容量好慘
記得定期刪相 刪wtsapp記錄

最後 希望大家能夠煲底相見

希望你哋萬事平安

就黎變飯堂
下次想助養兒童可以去食飯

係 你偷聽下就搵到

要翻屋食劣食

叫啲小朋友唔好咁大聲公開講
唔係個個咁啱遇到你啲好人

擔心兩個小朋友

下次出街食飯袋多幾千蚊係身